覺唔覺做社工既女仔好吸引

每次見啲做社工既女仔雖然唔靚 但個心地幾好

大家咪入黎屌我無圖

唔扮心地好 點做社工

屌 你係女就岩嫁啦
關咩職業事

報警西